唔知聽日臥底狗劇本係咩呢

驚謊講到明有暴力就會腰斬 臥底狗一定搞事

我唔理，總之全世界同我出街~！！
呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

POPO係五金鋪搶左咁多野
都唔洗估了